[
    {
        "titulo": "Emiss\u00f5es de passaportes em Campinas aumentam 41% no primeiro quadrimestre, diz PF",
        "resumo": "Dados fornecidos pela pol\u00edcia ao G1 indicam 37,8 mil documentos confeccionados entre janeiro e abril deste ano. Levantamento indica que total subiu 82% no per\u00edodo 2016-2018; veja como tirar."
    },
    {
        "titulo": "Tiroteio deixa quatro mortos e cinco pessoas feridas em Coelho Neto ",
        "resumo": "Tiroteio ocorreu na manh\u00e3 deste domingo (9) e deixou cinco pessoas feridas, entre elas, uma crian\u00e7a de 10 anos foi baleada na cabe\u00e7a. "
    },
    {
        "titulo": "Ex-prefeita de Ribeir\u00e3o Preto, D\u00e1rcy Vera vira r\u00e9 em a\u00e7\u00e3o por improbidade administrativa",
        "resumo": "Segundo o Minist\u00e9rio P\u00fablico, irregularidades foram cometidas em desvios de R$ 2 milh\u00f5es da Uni\u00e3o para publicidade de etapa da Stock Car, em 2010, na cidade. D\u00e1rcy nega acusa\u00e7\u00f5es."
    },
    {
        "titulo": "Adolescente de 17 anos \u00e9 estuprada e roubada em Boa Vista",
        "resumo": "V\u00edtima ficou com les\u00f5es e hematomas no rosto; suspeito estava armado e fugiu."
    },
    {
        "titulo": "Volunt\u00e1rios retiram 350 kg de lixo de praias no Paran\u00e1, diz ONG",
        "resumo": "Mutir\u00f5es foram realizados em cinco balne\u00e1rios de Pontal do Paran\u00e1, duas prais da Ilha do Mel, al\u00e9m da limpeza subaqu\u00e1tica em Currais; cerca de 150 pessoas participaram."
    },
    {
        "titulo": "Jovem fica gravemente ferida ap\u00f3s ser atropelada por motociclista, em Maring\u00e1",
        "resumo": "Acidente aconteceu pr\u00f3ximo a um fundo de vale, no Jardim Cle\u00f3patra, na noite de s\u00e1bado (8); motociclista n\u00e3o tem CNH e tinha bebido, informou a PM."
    },
    {
        "titulo": "Jiboia \u00e9 encontrada por crian\u00e7as em cal\u00e7ada de resid\u00eancia no Piau\u00ed",
        "resumo": "Segundo a pol\u00edcia, as crian\u00e7as estavam brincando pr\u00f3ximo \u00e0 cobra, se assustaram e pediram ajuda. Ap\u00f3s os policiais conterem o animal, ele foi levado para uma regi\u00e3o de mata."
    },
    {
        "titulo": "Festa de romeiros de Santo Ant\u00f4nio re\u00fane cerca de 20 mil fi\u00e9is em Feira de Santana",
        "resumo": "Missa e prociss\u00e3o ocorreram na manh\u00e3 deste domingo (9), na cidade que fica a cerca de 100 km de Salvador. "
    },
    {
        "titulo": "Sa\u00fade de Nova Odessa passa a exigir cart\u00e3o para consultas, exames e vacinas nesta segunda",
        "resumo": "Recadastramento de pacientes, com fornecimento do cart\u00e3o, acontece desde o final de 2018; levantamento apontou que havia duas vezes mais prontu\u00e1rios do que moradores na cidade."
    },
    {
        "titulo": "Justi\u00e7a manda indenizar em R$ 14,9 mil adolescente de SC que teve perda de cabelos ap\u00f3s uso de creme",
        "resumo": "Decis\u00e3o \u00e9 da 5\u00aa Vara C\u00edvel de Florian\u00f3polis. Menor de idade usou produto para \"relaxamento e encacheamento\" de cabelos afro."
    }
]